米勞列真係完勝巴我

撲又得 玩波又得

好撚神

核彈都save到...

巴我把握力>>>>米勞列
一個機會就表演到

🤣